呢啲係咪叫偽黃？

賺緊香港人錢，但又比緊錢foodpanda，deliveroo, Openrice ，e肚仔賺既。
呢啲全部都係紅底公司。
如果你見到間餐廳加入左以上呢啲紅營，建議大家罷食。
希望大家，可以唔好再用呢啲app。
歡迎舉報加入左以上呢啲紅營嘅餐廳。
由今日開始，呢啲餐廳都應該叫做紅店/藍店。
民主意志永不死。
煲底之約，一日未贏，都唔可以投降。
黃色經濟圈都未整好，唔好講港獨，因為根本做唔到。
黃色經濟圈，由你我開始。

黃店唔洗交租俾紅業主？

咁你幫黃店送外賣囉

Foodpanda 母公司係德國Delivery Hero
幾時變咗紅底
個logo就紅啫

戶戶送是一個英國線上點餐外賣公司，由台灣裔美國人許子祥和Greg Orlowski創建於2013年。

foodpanda是德國外送企業Delivery Hero旗下的網際網路餐飲外送服務平台，創立於2012年

見到D撚樣仲分緊邊個黃D, 做過D咩, 真係得啖笑

照你咁講全部餐廳都係偽黃
大把餐廳係用made in china餐具

:做咩用支那野?
:我地想降低返個成本姐
:咁吊高個售價用其他國家嘅料都唔好用支那野囉 最多米召集所有黃絲大大力懲罰你

點知過左1個月嘅連登:
:屌個間餐廳賣啲野米又係普通車仔麵 賣到咁貴想食人血饅頭
:我由頭到尾都冇支持過
:偽黃不了

餐具支那製？紅底
食材支那製？紅底
煮食工具支那製？紅底
員工老豆老母係支那人？紅底
咪撚戇鳩啦傻閪樓豬

要數真係永遠都數唔完，太多息息相關嘅stakeholders

樓主自爆自己係偽黃?

香港係中國一部分，全部人都紅底

就係樓豬呢啲冚家剷成日鬥黃

不如你google下做下功課先上嚟柒

係香港開鋪都係紅店，因為要交稅養支共
最好全部移曬民再開鋪先叫黃

樓主做人唔好咁非黑即白
留言區一面倒屌你唔係大家都放棄左抗爭
有好多野唔係你講咁易
香港小小土地好依靠鄰近國家支持
大把基層都要買平野cheap野
只係咁啱香港隔離係閪國
你無論點切都切唔斷個關係
唔信你自己試下同一件貨對比大陸同美日印尼柬埔寨嘅價格
個國際運費都貴到你想切j

講真我支持嘅係本土品牌 本土商店 而唔係黃店
我係為左佢地係香港呢塊土地都站得住腳
就算佢地有部分地方用左支那料我都唔介意
我就係想佢地係商業層面變得有價值
好簡單一件事 有價值嘅客戶(接近飲食集團咁大)先會有批發商專門為佢地服務
你係佢地有價值之前就否定左佢地 咁黃色經濟圈又點樣發展啊?
正常嘅商人撚會同你講精神咩

樓豬D 一毛成日想玩分化, 但低質到呢

無自由行落嚟都做唔到真黃人，遲啲大陸一放自由行，肯撚定全部黃轉深藍，間間黃店掛晒五星旗。最差劣華人質素，非香港人莫屬

照咁睇
無一間係真黃店
因為食材大把支那入口